野餐check list

帶雨具，今日會落雨